Q: How do you create a new repository on GitHub?
A: Log on to your repositories in GitHub and find the green selection for "New."

Q: How do you copy a repository onto your local machine from GitHub?
A: First, copy the SSH key from the repository on GitHub. Then open Terminal and 
    $ git clone [SSH key pasted] 

Q: What is the default name of your remote connection?
A: origin

Q: Explain what origin is in git push origin main.
A: Origin means the local repository; the contents of git in the staging area. 

Q: Explain what main is in git push origin main.
A: Main is the destination in GitHub; the main branch of the remote repository. 

Q: Explain the two-stage system that Git uses to save files.
A: Git first stages a file using git add filename.txt and then commits files to
    the main, which will be pushed through later. 

Q: How do you check the status of your current repository?
A: $ git status

Q: How do you add files to the staging area in git?
A: $ git add filename.txt

Q: How do you commit the files in the staging area and add a descriptive message?
A: $ git commit "Add hello_world.txt"

Q: How do you push your changes to your repository on GitHub?
A: $ git push origin main

Q: How do you look at the history of your previous commits?
A: $ git log