Q: How do you create a paragraph in HTML?
A: <p>content</p>

Q: How do you create a heading in HTML?
A: Ex: <h1>heading</h1>.

Q: How many different levels of headings are there and what is the difference
    between them?
A: Six. There is both a size and a hierarchical relationship, one being the 
    highest.

Q: What element should you use to make text bold and important?
A: <strong></strong>

Q: What element should you use to make text italicized to add emphasis to it?
A: <em></em>

Q: What relationship does an element have with any nested elements within it?
A: Nested is to root as child is to parent. 

Q: What relationship do two elements have if they are at the same level of 
    nesting?
A: Sibling relationship (equal)

Q: How do you create HTML comments?
A: <!--comment here-->